36歲中女，你問我答

大家好，我係一個好仆街既中女

有咩隨便問

嫁唔出？

有幾仆街？

你說得對

可以講下點仆街法

做盡仆街既野，家庭工作感情都係

點仆街？推啊婆出馬路？

拍過拖未

無比家用屋企人？

等天收

呢d又無，犯法ga

拍過好撚多次

詳細講下

最多呃人幾多錢？

從來唔會比，佢地無一個人值得我去照顧佢地

臭雞

所有錢自己搵，無呃過，呃人感情就有

30係咪狼虎之年？
點解決性需要

搵唔搵sp

嫁唔出唔代表無男人

試過掌摑d男人未?

咁有幾多個

完全對你無興趣

做咩呃人感情？為錢？

想唔想嫁？如果想會揀啲咩男人結婚

有男朋友喇

未呀，點解要？

你平時玩假鳩定摔碟多？
點先令到你潮吹？

是咪拍過好多次拖，成日帽人，無道德底線，有老公都照痴埋去嘅中女

唔想，唔需要家庭，唔需要仔女，我淨係愛自己一個

嫁唔出得有男朋友、意思係你男朋友唔會娶你？

兩樣都無玩呀

佢唔會娶我，我唔會結婚，志在有人陪下，開心就算

樣靚唔靚
波大唔大
腳正唔正

我有能力搵錢，無呃過人錢
我無真心鐘意過人，呃人感情為左有存在感，有人關注

食過幾多條仔

講下啲仔點樣分邊啲係閪女人

你想人地問你啲咩？

過得去啦

哦明哂，如果你話你淨係鍾意自己咁唔結婚生仔都係好事嚟，咁都幾好，最少你知自己要咩

無圖=假膠

你想問咩？

post腳圖黎睇下啦

拍拖曖昧既好多，唔記得

但食過既五個之內

有白頭髮未
利申 36歲男俾人話似學生

我好自私，我唔會share我努力經營既成果比其他人

亦都唔想有下代，費事害左佢

咁呃過感情吧有幾多

有兩三條啦

我最鐘意係曖昧到個男仔好鍾意我之後我會失蹤，唔想一齊，只為有存在感

冷感

你自知都係一件好事嚟，雖然你末必聽到落耳，但都建議你唔好再呃感情了，呃感情相對嚟講係仆街過呃錢同身體，好多嘢傷左人人哋係會跟足成世

唔係呀

我唔會鍾意人，唔知咩叫愛

但我想有人陪，有人關心，所以我見對方對我認真，我會失蹤

然後再搵下一個

一嚟你係唔識愛人，二嚟你唔信愛情

一睇就知係啲垃圾屋企人

係呀淨係想share我努力既成果，仲覺得天公地道

儲咗大概幾多錢？（around就得）做緊咩工？點解冇去搵男朋友既心？（結婚等等

欸

由細到大無屋企人愛

到左大左拍拖真心愛人就次次都被出賣

所以算了吧

你唔仆街就人仆街你

有無試過三穴

咩叫三穴

我係咪識你

7位數字，有車有樓，專業人士

講黎聽下

好獨立 其實樓主有冇諗住結婚定係決定一直single算 or 隨緣

因為屋企影響? 所以淨係愛自己?

接唔接受到姊弟戀？（相差5-10年左右）

可以拍拖

不會結婚

5年內可以，十年暫時未試過，唔太鍾意同弟弟

你嘅經歷同我女朋友幾似，佢由細到大佢屋企人淨係識問佢拎錢，拍拖又試過比人呃得好勁，例如：叫某ex係唔做嘢淨係識打機，佢負責搵錢啲錢每個月都俾哂條仔，去租屋佢俾錢但係租約係條仔簽，所以佢係冇鎖匙，有幾次佢做到隻狗咁想返屋企瞓，但冇門口入，原因係條仔瞓著左

Pm ok? 想識樓主

我今年21歲 想識樓豬

唔會包養你呀，我好自私ga

想做朋友定想比我呃感情？

想同絲打遊車河
利申細你幾年

兩樣都得

我由細到大係極有限既資源下超級努力讀書考試先有今日既日子過

班仆街要錢要到上我公司

想我車你遊定你車我？

唔談論你補幾仆街 不如講下你既 屋企人 有幾仆街

我包番你都仲得啦 我有daddy牙

揸緊咩車

呢個世界真係好多壞人

遇唔啱人啫，又唔係個個都係咁嘅

我得架垃圾錢7
想你車我多d

有冇諗過養小動物？

我都係架垃圾代步車，對車無追求

想過養貓，但驚自己比唔到愛佢，同埋我返工都好忙好少時間係屋企

咁你快d黎車我啦
我想睇風景

避震好唔好先

樓主係咪無朋友果類人

我係舊高登人，見到個牙字就唔開胃

佢都話佢好自私，可能太肚餓會煮左隻動物食

手執陽具睇風景？

好心你唔好性騷擾人啦

佢個名黎

傷盡天下男人心？

我個名用左好耐架喇

自私人類姐，冇話自私動物丫，同埋動物點會知你係咪自私呢

夾埋睇風景好有情調，sor

大唔大食？

你咁既行為配唔上仆街呢2個字囉

咁都係，最少動物唔會出賣佢

其實養貓都幾啱你，唔同養狗要帶出去活動，同埋養小動物可能可以幫你帶返出你收埋左嘅大方呢

咪臭係囉，可能可以令樓主性格改變到呢

咁又唔會，食素多，少食肉

乖👍

認同樓主價值觀
唔結婚唔生仔，我自己心煩係四十餘歲可以自然死，唔好咁長命。

架車係邊架

心願*

我好少時間係屋企,同埋我無請工人返到屋企都係自己做家務，我驚無時間陪佢

屋苑停車場

有車有樓
你係咪一個人住

我問你揸咩車，唔係泊邊

傷害左好多認真的心

工作上不留餘地，阻我者死

另，有機都想坐下樓主車遊車河
利申：而立之年，當識下專業人士。

咁你咪多啲時間喺屋企囉，唔好去咁多活動，收心養性，同佢係屋企玩下人貓世界

係呀

返工好忙呀⋯⋯無咩活動，但份工好困身

返四大？

日本車，二手，垃圾黎，唔講啦

唔係呢行

我認為唔算

絲打
想同你傾車經

覺唔覺自己有人格障礙？

做邊行？

係唔係好孤寒果D婆仔性格

敢問做盛行丫

請唔請司機

新現代女性主義

律師?

我成日請下屬同事食飯

平時勁大使既港女

通常傾乜野話題？

無圖假膠

唔自爆得唔得呀？

做盛行？ 可能我係年輕版既你

好想好似你咁獨立

可以，咁你一日返幾多個鐘丫？

唔理係唔係 有時被傷害個個其實一早唔記得
所以都唔使在意既 繼續做自己囉

正常返12個鍾

有時仲要拎野返去做

努力💪🏻

自細就知搏命讀書係我唯一出路

勁大洗都儲到7位數有車有樓睇嚟真係好高人工

我想賣左架車出入的士算

係雞係公廁？

女強人

黑面女上司

心態完全一樣，拍拖結婚好似壞處多過好處，諗住一個人直到死

我自己搵自己使，無負擔好使好用

我就係你要搵嘅人，我知要點先令到你上心！
利申：同過2次姐姐一齊，大5年同6年

應該係

返工好忙好難仲對住班下屬笑騎騎

咁你想點

白傻甜?

唔明

好想同姐姐做朋友

我份人好mean，你轉數慢少少都會比我屌

平賣俾我

有冇試過同有婦之夫一齊

架車無黑絲無腳毛ga

有呀

屌我吧

白皮膚 傻大姐 甜笑容?
係咪自細無朋友

對依啲無興趣，純粹轉手圖利

你愛我，我養你！
你養我，我愛你！

約你出黎扑野

點解傻大姐會自細無朋友呢？

不了

兩樣都好難

做緊咩工作？
幾錢人工

只要我想，兩樣都好易！

表裡不一,表面雖然掛住笑容但其實唔知點解會笑

唔自爆做咩啦

月入約十零萬

唔認真就咪拍拖啦垃圾
祝你百病纏身長命百歲

無呀，樣樣都唔係

唔算成日笑，笑唔出

包唔包養？
定期寄信 生活照 俾你

咁你好好多 我成日笑但其實好抑鬱

咁撚堅

點解開PO?

寂寞?空虛?

於心有愧?

可唔可以屌你一獲金?
利申:好屌得

我都有抑鬱呀食左好多年藥

有無諗過退休點過

做左十年專業人士月入六位數有幾難

咩星座

唔敢諗，有錢就使，我好識享受生活

養唔養狗？我好乖

笑左

唔知點解，今晚早收工，突然想開po

律師？

係咪唔靚

36歲 對人生有咩睇法

樓主係咪Miss左

定唔想答

其實個個男人都以為自己好屌得

咁你有咩人係鐘意架？

好想比你玩弄呀

有錢，有物質，最後你咪搵個求求其其你可以支配既男人過埋下半生？定係繼續玩男人？

可苦呢？

工作上點仆街法

唔敢話靚

但一直都有人追

想唔想俾我抱住黎屌

食藥唔健康架,試下笑多D睇多D笑片同晒下太陽,呢種平衡方式可以將自身潛意識修正去正極,真心有效

答左啦

我自己

唔想

5個都叫多

曖昧，拍拖多

但唔會上床

嫁比我

無家人又唔想有家庭
有時會唔會怕將來無伴
雖然有咁多巴打爭住做你隻狗

絲打好型，欣賞你

咁你唔覺得少左一樣可以令自己幸福開心既野？
你咁樣做人開心咩？

唔知生存為什麼

以你經驗講下點樣分邊啲係閪女人
定係無樣睇？

好想試下同絲打曖昧

無想做既野? 興趣? 理想 ? 夢想?

會怕無，但無辦法

今時今日仲有幾分姿色先有人做狗

老左唔會有

樓主應該心理好唔平衡，真慘。
佢開po係想要存在感

唔開心又可以點

多謝

我要你

Mean 爆女人，自以為是
但你呢隻人先搵得到錢，為求目的，合法既不擇手段

點睇男人我就識，對女人無研究

請問你仲有咩目標

識好多你呢種人

我唔返工就搵唔到錢維持唔到我既生活

但返工又好困身講唔得上有咩興趣

夢想就係可以開心咁生活，但點先可以開心，我唔知道

好 加油
尋找一下

平時放假會做乜？

邊種男人係你最厭惡

由你生存至今

怕辛苦，怕蝕底，眼高手低

唔知就去搵，攰就休息

咁樣對男性嚟講先有挑戰性

3個問題
平日lunchtime同dinner食乜多？
覺得下屬點睇你？
放假有咩做？

講到自己咁仆街咁你多唔多朋友
同事下屬點睇你
有無交心朋友

Spa, facial，食下好西，買下野

祝你等到令你安心嘅人

大唔大波?

絲打係咪已經唔想理我

Lunch dinner都食得隨便，素食多，無素食都會食肉

下屬應該覺得我黑口黑面但平時又唔會屌佢地，好神祕果種，驚驚地我

放假就使下錢食下好西同會去按摩

呢個係答問post,你要問問題先得

一般

交心朋友二三個，全部都是識於微時

學識愛人，欣賞人。
你唔好以為你衣家咁樣好似好威，咁樣做人好辛苦。
其實做人都唔知為乜

月入幾k?

多謝你，雖然我覺得唔會有咁既一日

老女人

中女要點溝

拍過最長嘅拖係幾耐 點解散？

老唔老係相對

不過係連登呢個地方我就一定係老女人

原來戇鳩鳩屌獲金先

呢個名唔錯

咩野CUP?
開始更年期未?

會有嘅

B
未

會唔會你諗多左，搵你可能淨係想扑你，而唔係鐘意你

唉

多謝提醒

絲打邊到識咁多異性？人大左生活圈子固定左 好難再識人

嘩~覆得咁快嘅

工作成日都會識到唔同既人

唔知點解真心覺得樓主好可憐 唔係串你

其實我都覺

無圖 你話自己六十歲都得啦

唉樓主
你以為自己望透好多嘢
但我覺得係你受太多傷望唔清其他嘢

Beefbar同Wolfgang邊間好食d?

多唔多自己落吧飲酒識吓人?

垃圾女人,除左錢之前你乜撚都無
你依加岩架啦,唔會結婚,一年換幾個男人陪下
老撚多幾年,養隻貓狗當係仔女過世啦

唔通係夜總會媽咪?

我係啊豬啊狗，你問我答

你有今日嘅成就
係你真係好勤力
定係本身讀書能力高 領悟能力好？

其實咁樣過生活冇問題
冇麻煩到人 自己又開心就得

你幾高

可唔可以教下我溝仔
仔係邊度識
利申：30剛比仔飛三個月仲傷心緊

會唔會話去邊度去識下新仔

我算係蠢

但勁勤力讀書

你可能要多啲私人時間
唔係錢

160cm

真心佩服女強人
如果我有你咁既能力 我都唔介意嫁唔出

我無話自己睇透

我就係覺得咁既生活唔知為咩

市面真係好多你咁樣女人 一個版印

你話你淨係愛自己
咁唔愛你男朋友既話點解要拍拖？

無呀，唔係好好酒量咋

樣望落似唔似36？

圖

後生嗰陣時付出感情被人背叛嘅詳細情況係點？

利申19歲

最後悔的事？

會因工作關係識好多人既專業人士
香港黎講應該係做capital market 既？
尤其Sponsor之類？

想問你俾男人hurt得深果時大概係幾歲？

媽咪有無新囡介紹呀?

好慘 又一個心理變態女上司

怕悶

咩學歷？係咪傳統名校？

應該唔似,個樣生得比較細個

平時有咩拍拖活動

想要絲打tg

雞校出身

但讀都算係神科

樓主有咩興趣或者技能？

食飯，睇戲，遊車河，扑野

做it?

我都想有人陪

36歲中女
之前同過四個三十路有關係
大食到癲
自己住嘅就肯定好狼死

出世

咩原因 成功感？

19歲

唔係

漏咗我

扑野係例公事？女人唔中意人好難享受

有冇試過為左上位同人發生關係

啲人話女人30 如狼似虎
30 40歲性慾強啲係咪真

有冇俾人包過？

我既感想係 你窮得只剩下錢.... 唔係串緊你

無呀

我認同

仲有無舊朋友係身邊？
會唔會出席舊同學會

可唔可以俾埋D錢我?咁你就可以窮得只剩下自己了

可唔可以同你扑嘢？
比塊西我奶

唔係話唔鍾意而家個男朋友

但我唔會想同佢結婚或者同居或者一齊生活，因為我覺得我唔會想遷就人地，唔會想同人磨合

其實人性係醜陋
樓主唔洗覺得自己仆街
愛情只不過係人生少部份
呢種感覺源自於人類要交配
最緊要搵個大家覺得舒服GE人一齊生活就OK

上咗連登幾耐？
有冇喺人哋結婚嗰陣做過伴娘同姊妹？

講下個次經歷

舊膠登由讀中學開始上

連登就由尋日開始上

驚唔驚忽然過幾年想結婚生仔但已經太老

有冇圖?__?

咁你男朋友愛唔愛你

痴線中學嗰陣時
點解突然想上連登？

鍾意邊type男人？

無話仆唔仆街 人不為己 天誅地滅

有時連屋企人都信唔過既時候 唔靠自己意念 仲靠邊個

因為你唔係享受緊單身 你只不過係為左守住d錢 但又想偷下樂趣（存在感之類） 而係到遊走緊灰色地帶

但最後你又唔係享受呢個遊戲既樂趣
人冇目標同咸魚冇乜分別

由細到大無屋企人愛
同初戀拍拖真係瞓晒身咁去愛佢
拍左幾年，發現佢所有野都係講大話，成日出差外國做野其實係同第二條女去旅行
差落一身債但扮晒個個月一齊儲錢買樓結婚

有時做人都唔洗太好心 幫過既人到你有事都會起你飛腳

聰明

第2條問題未答

Keep住有，無既一早自殺左

細過果時有
大左無

我舊登係08小隊 轉眼間都10年

有冇試過係舊登識男朋友

30歲俾仔飛+1

依家個男朋友咩因素成為到你男朋友？
既然你講到曖味完就會走，純粹想有人陪伴
點解呢個又可以做到男朋友？佢係咪都同你一樣咁諗？各取所需嘅陪伴感

無，舊登陪我過當年最艱難既日子

如果而家既男朋友突然同你講分手你會點

我都遇過仆街 同你既理由一樣
但仆街經歷唔係自暴自棄既藉口
反而係要諗下點解會遇到仆街/中條仆街既計

愛情係要有理智成分 都要有觀察期
但如果理智比感情多 你就唔係享受緊
係用多疑心黎折磨緊自己

雖則唔認同你既作為
但覺得樓主係個好有性格既人
有能力夠自主 知道自己係咩人想要咩 某程度上幾羨慕你

其實我係好驚自己過多幾年同你一樣

樓主住私樓？

其實樓主身邊多唔多朋友？
密友多定酒肉多？

係舊登浦開邊

我當年仲同佢勁慳錢，因為我想大家早日儲到錢建立家庭
但條仆街就用晒d錢同另一個吃喝玩樂去旅行，仲借落一大筆數

第二次拍拖又係咁，佢搵唔到錢我都無所謂，去到談婚論嫁，又被我發現有第二個

之後就算了吧

同我個40路ex好似，呢種負面情緒好棘手

對生活仲有咩目標同期盼?

同你成長環境有關？

係

有無睇下書
當年有個教授話睇下古人寫嘅嘢
就唔會諗自殺
因為睇完會發覺自己嘅困局
都已經有人寫過抒發過
到而家為止都發現佢都講得幾啱

有咩介紹？

咁樣跌落去扯住電線居然唔會𠝹斷手指

有無圖

其實你係咪因為太想組織家庭 所以冇觀察過對方人品
一有感覺就中個頭入去 俾感覺蒙蔽雙眼？

唔會有

自膠 覆錯

講下點樣陪你渡過

宜家唔會再比自己咁蠢

其實要樓主再愛一個人係冇可能，係睇有冇一個人係令佢唔好意思對佢差，要用自己去補償番佢，你應該唔會係愛一個人去結婚，最多係陪一個人去結婚，或者俾人陪

點信你好呢⋯⋯
起碼都貼貼身分證, show show 個年份啦，你唔想出街既野自己hide左佢

上去笑下全職賭撚二世既改圖，頂住生活上既唔開心

你鍾唔鍾意你自己？開唔開心？

好想用碌鳩塞住你把口

仲以為有問必答.....問左幾題都無視 算

點睇得切，已經keep住refresh

不過呢個post玩埋今晚，聽日返工唔會覆

偷食過幾多次，有過幾多sp?有冇幾P?

幾時同我做返場

無咩點 一早預左

會唔會用錢買開心？

無sp,無玩過幾p

我咁睇唔係冇可能但相對條仔要付出好多,令樓主撇開個2次創傷。 首先樓主要對佢有feel，鍾意佢， 門當戶對， 更加要有啲特質令樓主覺得同以往嘅仔都唔同。 例如條仔對愛情的價值觀真係好純令樓主會再相信愛情。

不過咁嘅概率實在太低

屋企廚房幾大

有冇朋友平時放假有咩做

個個人都會

你買隻game黎打都係用錢買開心既一種

喺書局搵啲唐宋詩嘅賞析睇
比較易入口
最緊要揭一揭睇下啱唔啱自己口味
可以調劑下生活

點睇hsbc visa signature都變埋公廁卡

終於出現

咩學歷？讀邊範？

其實好多好男仔，不過要搵d 20出頭，經歷得太多嘅男仔，都唔會再敢付出

屌，我都仲用緊

姐係偷食過？

大學神科畢業
邊範唔講了

有男朋友但去同其他人曖昧

比人炒左你會點

不如樓主講下你想要d咩，想人比到d咩你，物質或者感覺都得，我都想了解下你係點諗？
依家有冇啲好唔想面對嘅嘢？

有無上床先

睇哂樓主講嘢，感覺係一個好空虛嘅女人，唔愁吃喝但冇生存意義，有諗過做啲嘢搵番自己，例如咩都唔理辭左份工，獨自去個長旅行，搵番自我

如果你思想唔轉變，可能一直都唔會有真正嘅快樂

d港女戰鬥格落老蘭但又不斷reject人係咪為左拎存在感&認同

咁你朝著依方面發挖下興趣
再唔係離開香港，放棄香港既野，你身家應該應付到既。去外國啦，不一樣既地方，不一樣既事

再搵工囉

無

有咩一千內嘅eye cream好推介

仆街得黎又幾撚有型

我無眼紋所以無查eye cream,試過一查就出油脂粒

但好鍾意查美白野

奇怪..點解呢？

因為佢無性需要只係想心靈上搵刺激

有冇覺得人生苦短
慢慢開始乜都唔care
得過且過既感覺

同你曖味完就踢開你啦。

就係你呢d仆街
搞到我地d男人先要玩女人

如果可以重來

我想有一個平凡幸福既家庭

有正正常常既父母同兄弟姐妹

正常讀完書出黎做份普通工再結婚生仔，唔使有錢可以平平安安咁過

岩呀

唉，見到你咁寫真係有啲傷感

返工返幾點

多謝妳。
其實besides 讀好書，係現今社會作為一個想靠自己一個生活既女仔，仲有d咩係必需具備/要裝備呢？ 一d性格？一d技能？

（ps 唔敢奢望將來可以好似你咁十幾萬一個月，但呢加仍為社會中一粒小薯的我，只求以後可以食自己，活在當下，問心無愧）

鐘唔鐘意去旅行？

有冇想過backpack 去認識呢個世界？

想唔想識下朋友，我想識下你聽下故仔，我未試過同呢個年齡，呢個階級嘅人做朋友，我想睇下我可以去到邊...

平林漠漠煙如織 寒山一帶傷心碧
暝色入高樓 有人樓上愁
玉階空佇立 宿鳥歸飛急
何處是歸程 長亭連短亭

樓主有啲似

有冇叫過鴨？

呢個真 以前覺得d人on9 唔成熟
但簡簡單單已經可以咁開心 反而有d羨慕

起碼我曖昧過

除晃幾大？

你就好啦。

鐘唔鐘意玩車？

幾高?有無試過勾引上司

姐姐😢

其實無咩特別，遇到問題，你無退路，你就自然識得解決

我都驚d蛇蟲，但見到屋企有曱甴就自自然會去打

你真係覺得有？

唔鍾意，我想賣左佢搭的士算

幾高之前答過
已婚上司勾引我就試過

有人問左喇

你幾多歲做緊咩，我唔鍾意同太細個傾ga

一年去兩次旅行，但都係享受為主

做sp ok?

無呀
就係等緊你

所以你呢種人 另一半要100%就晒你就得啦
咩都決定晒 話晒事
另一半可以完全無左自己

派過幾多頂帽

想補充下，我都做過小薯，唔好怕蝕底，唔好怕難怕挑戰

你都幾可愛

你咁既生活真係會開心咩？
明白人人有唔同既家庭背景及性格。
好想知你內心諗咩，家庭真係咁冇意義？

No thanks

我可以點喎

樓主開心就得

唔係點同你做朋友啊

可唔可以影間屋畀我哋睇

你點解肯同男朋友一齊 係有好感定因為佢靚仔大隻？

佢係咪聞到你散發d妖氣

有無比人屌過菊花？

有冇隊過草/食其他毒品

欣賞

試下用另一個方向諗
將生存目標當係想睇某一班人比天收/老左之後訓係老人院張床度個樣
求尻期比個目標(睇人收皮)自己，日子會易過少少

而家同廿零歲果陣有咩心境轉變？

有無腳圖自貼寫埋user name

點玩

2122歲，你應該會覺得我太細，因為我覺得我比同年嘅人諗野成熟，經歷過唔少特別事，但係我唔知到底係我自以為是定點，因為我呢個年齡最大嘅弊病，就係認為全世界都係自己，自己冇嘢做唔到，但我就唔知啦，我希望我就快啲完成呢個時期，經歷去下一個階段，所以要搵啲成熟啲嘅人去啟發下我！

啲厹好煩
十足十見到啲狗纏住人求交配咁
無人對狗有興趣

姐係無？

好似雙子座
孤獨寂寞 心靈空虛 好想有人留意自己 轉數又快 個人好矛盾
積極啲啦 做下運動 揾樣自己鍾意既興趣 distract下

半夜腳抽筋點算

我買白羊座

想學下野，咩玩法

樓主想買貓陪下自己可pm我 比賽級ragdoll

人馬

喂呀唔好亂咁配種啦

要養我會領養

領養街貓最多都係得四年命

都係d仆街星座

會唔會移民食洋腸？

襯晒

唔會

香港生活方便，要咩有咩

好撚有性格
平時除左番工有無咩興趣

有無諗過辭左份工9 hea?

屌你老母
我隻貓本身街貓宜家都成7歲
你食撚屎啦你

細個果時興趣玩車

而家興趣係休息

無個個月好撚大開支，唔搵錢唔得

感情上最仆街嘅就係白羊同射手，佢地都係係傷痛走唔出嘅人，因為佢地本身就有好花心，但一認真上黎比任何人都要專一，所以一兩次之後，就唔會再信人，要怪就怪自己曾經愛得咁唔保留

你平時點保養皮膚？搽咩護膚品做咩facial？

日日化妝？

有無覺得個世界係你自己
你想點就會去做 覺得無野係做唔到 只係時間問題

你以前有過sp？

絲打其實你點計劃人生 姐係好似點投資呀
小弟都27啦一事無成 仲要因為賭差左銀行廿個
書又讀得唔多 做到你咁就無咩可能
你係點將份人工做唔同既規劃

養唔養狗？我識自己去廁所

我以前都養過街貓可能流浪得太耐養咗四年腎病就走左信不信由你

賣哂所有野佢
有時咩都無,無哂負擔,個人會輕鬆D

落完妝再用洗面機洗一次

再查神仙水

隔日full mask

一個月打一次laser美白

無呀

你有冇近視架？

好撚憎人賭錢，唔教你

覺得我講d野點，係咪好扮哂野，好懶係勁，懶係知你諗咩咁......

你屋企人本身好窮？

破碎家庭？

令你十幾歲時好渴望有人照顧？

講你都唔信 無喎

律師

請追post

抵撚死

做第三者仆街d

嘩....好仆街呀.....😅

認真答唔準嬲嬲豬

首先男人老狗咪撚信星座啦

我覺得同你感情觀上好相似

受過傷後 求存在感而拍拖

但我結果都係遇到個好錫我既人

希望你都會啦

樓主係咪同我一樣咁諗， 覺得對人點好係冇用啲人完全唔識飲水思源，
做人宗旨對自己好就得啦 唔需要對其他人好

laser係邊款，皮秒？

full咩牌子mask

幾歲開始用神仙水

喂呀唔好賣貓啦你

覺得自己成世人最後悔係咩 暫時

感覺樓主係一個善良嘅人

唔好咁啦 教下小弟你理財方面啦

我覺得你未過青春期

You have Borderline Personality Disorder

Go consult a therapist

我兩年一胎咋 會唔會諗多咗啊

咁就要買貓？

呢樣好多人都話話我好婆媽，不過我都係拎黎做話題橋樑，睇就睇得多，信都信，但從來都冇因為個人係咩星座去結識人，或者反感一個人

追曬成個post 祝福樓主開開心心

求包養

我估佢應該答無
一直向前望 以前經歷過啲咩唔重要

工作感情方面佢應該狼過狗 有手段 世界女

你對人唔好不得止仲對啲動物唔好

我慶幸我還在青春！

Mall 姐？！

我寧願健健康康養10幾年陪下我 都好過短暫嘅四五年當年我帶街貓睇醫生都用左10幾萬最後都係走咗

自我保護強同唔信人

蜂巢皮秒

好鍾意用co2 mask, La mer,平價既minon 都有

30歲左右用

我對人唔好？你又知？ 就算做幾好人只要做錯一件事已經好似仇人咁

答過喇

我有睇呀

睇下我得唔得，利申柒頭柒尾柒中間

多謝你既寄語🥺😭冇諗過妳會覆我咁多。
睇左妳其他回覆，positive 既說話我唔識講， 因為就算妳係網上寫幾多都好，我地都冇可完全感受妳經歷過既所有野。
不過， 某部份經歷 如家人都係pk 、感情上成為pk磁石、覺得人生冇意義（尤其係困係香港既人..），我相信you are no alone ...

例如我，當有人同我講「點解咁對家人，你唔驚第時會後悔咩？」 我都好無奈， 我有咩後悔？ 相信父母係正常既人唔會明白...傷害過我既人.. 我覺得對佢地冷漠、唔理佢地已經係放過佢地, 唔通仲要繼續累鬥累？

唔通有左呢part 人生會有意義d? 其實我仲好樂觀同真心地相信唔係， 我人生唔需要一忽一忽好似拼圖咁被填滿，唔係人話要有我就要有。

我比較相信要問自己：做自己想做既事、用自己覺得舒服既模式生活，就係咁。共勉之。

打完皮秒有冇皮膚敏感？

如果皮膚敏感你會點做？

身體搽咩body lotion

唔好意思我好重視保養肌膚

有冇宗教信仰

以你咁多年經驗 覺得讀書重唔重要？如果冇讀大學係咪真係無出頭搵唔到咁高人工？

聽日番幾點？

我記得你個賭錢撚

每日搽咩foundation ？

你覺得化妝有冇傷皮膚

你有冇長揸邊隻股票

可能有人格障礙

唔需要同人交待，最緊要善待自己
同埋唔好睇小自己覺得無我咁叻
只要你肯努力人人都可以

後悔出世既人怕唔怕死

一個月儲幾錢？知你搵十幾萬
D人話你似幾歲？
由幾多歲開始買到樓？

其實如果一個做野好咋既女人， 又搵到錢又有自己既嗜好， 都可以好charming, 好受人專重， 我就好欣賞好似盧凱彤咁既女人

可唔可以影低或者講低你每日日頭同晚上護膚次序牌子，thanks

我都好鍾意講護膚

我打皮秒無敏感呀，但每次打完都要full返勁多補濕

另外我一星期用兩次mask 15當清潔下

身體就好懶查野，咩都無搞

妳真係好空虛

梗係無

加油 希望你會有搵返真正自己嘅一日

返緊咩 介紹我黎做得唔得

我都係失敗者，比唔到咩意見你

要有專業資格

你識唔少人架都應該 上流社會實唔少人玩

中女先吸引
可以呃下我喎
利申 鐘意姐姐

你d 30歲前夾硬結左婚嘅女仔fd
(逼婚果隻)
你點睇佢地

我最多係中產

無資格係上流社會

同埋我呢行無人會講呢d野

搭嗲，終有一日會搵到一個對你好既人

唔知你會唔會愛上佢，但佢會令你信有愛情

各取所需

唔好話迫，都要條仔肯先得既

律師唔好玩啲咁嘅嘢啦咁

無計，使淨既咪儲

無謂講，一陣又話無圖講咩都得

好似係26歲

講啦唔會話你

你未來呢五年有咩計劃或目標？

心入面有咩願望

20至30歲發生過咩事令你好大挫折 點樣渡過？

有冇試過同客發展

有冇諗老左會點?
有冇試過病到起唔到身?

人地以為我岩岩考到牌

唔敢諗

試過，我果下未想死住，死頂最後call白車

食唔食煙？

對年輕人有咩建議
例如愛情，事業，家人，朋友

追完po
希望樓主最後搵到一個你愛佢佢又愛你嘅人啦

對年輕人......

係連登36歲已經係老年了

多謝你

自愛愛人
你達到自愛了

求答 諗緊係咪一定要讀返書

睇到我打哂冷震

年齡唔重要，至少我冇咁諗，想聽下你點睇新一代同有咩建議

唔好笑人啦

醫生？

讀垃圾讀完都係無用

不如諗下自己有咩過人之處

我識好多有錢人讀書都唔叻

樓主太理志
理志同感情係對立
樓主應該最後係老故婆
樓主得返最後中年十年搵老公

一個月入6位，身家過百萬，其他人眼中嘅專業人士
唔少人都想去到呢個高度
令我感到興趣係原來妳最深處渴求根本唔係錢，
令到我都反思有乜野價值係值得追求

一個得返事業成功，其他地方都

最想問既係, 點解要做仆街野?

而家俾你地笑，好過係出面俾人笑，唔笑邊有得大，我而家淨係想快啲成熟啲，經歷多啲

其他地方都遍體麟傷，真係想講聲辛苦你

因為我自私

淨係想自己開心唔理得人咁多

最多試過一次含幾多條撚

好，欣賞你有咁既氣度，唔會小朋友發爛炸

如果命運能選擇.....

有冇試過因為咁而後悔?

咩科係你覺得搵到食/乞食行業?
例如可以考到牌嘅專科，考唔到就乞科?

有諗過咁樣做係咪好，唔咁做可唔可以有其他方法

覺得連登呢個地方點?

終於睇晒

第一次見你問我答係高質post
樓主俾我感覺活得好瀟灑

有一個專業資格，已經唔係人人可以同你爭飯食，唔使驚比人炒左搵唔返

門檻相對地低既（唔好意思得罪晒），我覺得讀護士都唔錯

多謝你
瞓教喇各位晚安

因為我真心想喺人哋身上到學嘢，自己就係每遇到一個人，都會喺佢身上學到野同埋進步，呢個係我身邊嘅人同返我講，所以我希望識多d唔同嘅人學多啲野第時變得越嚟越好！

生日都係鐘意自己過

同你一樣只顧自己既性格
但垃圾讀唔成書

你比我嘅感覺都唔似36歲，最多都係似廿都尾，成熟嘅人

早抖，希望妳可以真心鐘意同欣賞自己多啲，有緣再見

真心建議你可以養吓寵物 起碼寵物唔會背叛你嘅嘅人生增添一啲色彩搵到啲寄托 領養都好 我以前都好討厭貓貓狗狗但係養咗真係返唔到轉頭開心佢陪你唔開心佢都陪你 可能全因係ikea effect

拎黎做大概o既性格分析
好似咩野九型人格o個 d

絲打, 有乜野平靚正護膚品介紹下?
或者療程?
塊面有 d 凹凸洞, 額頭有 d 皺, 開始有八字紋
利申: 38 歲

真心覺得你既人生淨係得 揾錢同男人
翻工揾錢唔係唔好 但係我覺得係negative motivation 遲早有日會爆煲
男人更加唔洗講 你只係輪迴地獄緊

人生唔係淨係得呢兩樣野 其實仲有好多野囉
既然你已經有個本係到 試下leverage番個時間 唔好翻咁耐工 揾少啲錢
攞啲時間出黎 接觸下唔同既野 揾下興趣 做下啲你唔會做既野
揾到興趣 跟住係入面攞到成就感 同埋得到人關注 咪fulfill到你想有人留意既慾望
仲可能係實踐緊興趣個陣 揾到對的人

絲打住咩區

係咪住私樓 租定買
係邊區

應該未必得
反而一個強過佢（唔一定係搵錢）人生有passion嘅人會搞得佢掂
女強人都會想有個膊頭

絲打，你係咪曾經教過書？

絲打係咩性皮膚？油定乾？
有時見到d中女皮膚仲好過d學生妹
打皮秒去開邊間打？

但如果個挑戰跨唔過呢？

你細個係咪受過乜嘢傷令到你而家咁？

身邊識唔少樓主呢類人 專業人士行業特別多

你當年有幾勤力讀書先有咁既成果？
每日訓好少，放學既活動就係溫書溫到訓教？

有無興趣打返4圈

好灑脫 欣賞你
個個女性都有權選擇自己想行嘅路
女性唔係只有結婚生仔作終點
恭喜你揾到你嘅人生態度同適合自己戀愛觀嘅伴侶，祝你幸福

其實樓主好可悲

樓主好似話想自殺

雖然你物質生活好滿足
但你心靈好空虛....
問我點揀 我都唔識揀

搵食過主啦你老母

巴打我40歲好夠熟，睇完你段msg我好感動其實我都係有經歷的人，21 22歲左右痴鳩左線拎左白卡。
之後去到另一階段就係入過青山，我現在康復做緊看更，有冇興趣俾個屎眼我屌去開發...應該係啟發下你？

想俾你開發，留個tg?

你點知我係0仔

點樣自私？

型 女強人

樓主係咪住港島？

樓主共勉之

睇得穿男人對女人果層幻象，

除左翻工搵錢之外，有冇咩人生目標？
除左錢之外最想得到咩野？

其實聽完樓主既經歷，我覺得仆街既係傷害過你既人，其實你好慘令到你唔敢再去付出愛人
想問下你有無試過經歷過真心真意既愛？
有無聽過基督教呀？好似出名講愛

無追晒

你既行為同你以前對你差既人無分別
成為左以前自己痛恨既人, 你有咩感想?

宗教本身無問題，但教會入面D人際關係都好麻煩
樓主可以睇下聖經，但想深入了解既話，教會真係要小心揀
同埋打定輸數返校會返得唔開心就離開，唔好俾教會控制

點解仲未結婚

點睇香港關係法 引渡條例 23條？
點睇依家香港嘅政治前景？

幾錢q ?

屌我啦,屌我啦最愛比人M. 我同你一樣對人冇乜愛既感覺

係 有名你叫青頭怪嬰

追曬
想問樓主兩樣野
樓主你而家過緊既生活係咪你想要既？
如果唔係，有冇諗過大幅度咁改變成你想要既生活？

追左陣post 我諗我知你邊個

圖定老母
我話我係黎明都得啦

塊閪臭唔臭？

你依種人見得多，剩用腦唔用心，對人唔會真誠

點睇連登仔開口埋口話女人都係雞, 又話女權on9又盛, 但到見到有女性能力高過自己/條件唔差時(e.g 好有錢/專業人士), 就好似隻狗公咁擺撚曬尾又話想認識你跟你學野之類? 我見過好幾個女仔既你問我答post都係咁, 例如上次有個絲打話自己有份開私人會所個post

我想嘔呀大佬 好撚自大

同你有啲似, 將大量卑劣嘅人格集於一身, 缺乏安全感,
人生冇方向感, 淨係想搵好多錢去享受生活

我驚我都知佢係邊個，恐怕我都識你

樓主應該係單親 或者自細冇乜家庭溫暖
見過唔少樓主呢類人 男女都有
全部都係單親/冇家庭溫暖之類既背景

樓豬想唔想養狗
好乖 唔講嘢

為左尋找自價值同其他人關懷走去濫交
點會搵到自己真心鐘意嘅人
自己都應該好清楚

同樓主你呢類女強人完全相反

學識放下、唔好執著。人要開心係好簡單既事。
我覺得人人都可以做到，原諒別人歡顏一點，別人都會點自己好。
唔洗過分保護自己。

你英文名係咪Loretta?

想問下你d男伴通常係咩級數ge人？係唔係都係專業人仕老闆級數？？

有人關心你 咪即係對你認真囉
好撚矛盾呀你
如果唔認真果d 屌完就算 理撚得你
或者將你投閒置散 中意就搵下你 平時唔會搵你

你中意有拍拖等於無拍拖？

我screen到#316 post無再看.

我估你做PR or digital marketing果類工種. more or less.

果種又mean又轉數快又心急唔太forgiving的職場人物.

無乜問題想問你, 對於你我希望你多保重身體，做事多留餘地.

對於想yo樓主的連登仔，建議唔好yo,這種女子. 最後只會令自己唔開心.

sorry again for 出post唔係問問題

佢搵緊緊十幾萬自己洗緊唔渴求錢，正常香港人都係第一係錢，之後先夢想。

樓主應該係怕再次受到欺騙吧？

咪撚當養小動物係易事啦，打針，餵食，屙屎屙尿全部都係心機，時間，錢同責任！
佢冇人關心，唔識愛人，你仲叫佢養？
你冇撚野呀？
樓主都話自己自私，你係咪傻嫁？

有冇食過洋腸？

有咩咁仆街
絲打都係做野有能力姐
咪一樣會病會凍會寂寞
搵啲工作以外嘅野黎麻醉自己啦
睇都覺得攰

我想請問你係咪食飽飯冇屎屙呢，提議吓啫，唔使𨳒人講下啲假設性嘅嘢㗎？
你本人係認識樓主真人呢？如果係嘅真係好唔好思吖，係我喺度𨳊噏，可能我冇認真去了解，係我𨳍𨶙咗。我諗樓上巴打肯定係個好錫小動物先可以咁樣咁勞氣

36歲 上圍有無36

想知樓豬政治取向

yes, 真係唔好玩愛情。

害人一世。

講黎講去，到底有幾仆街？

收皮啦垃圾

有無搵SP

玩家一名

你咪咁痴線啦

處？

好撚慘 撞正2個都比人搵第2個
BTW

有冇念過可能係你同人一齊果陣你自己本身出左問題 而果個問題係你唔知到, 只係你身邊人先感受到從而令佢產生去搵第2個既心?

利申拍緊第7段, 每一段都無偷跳過

老實講, 你呢家所謂既開心, 只係剩番你上文所講既買野, FACIAL, 按摩。
一個人搵6位數月入 (我自己無你咁多, 就你一半) ，你洗係呢D地方, 連埋車位供樓最多咪洗你34萬, 剩番既生活費1個人計頂多78千, 連埋差向雜費一個月仲有超過5-60K剩, 你點買野, 點做FACIAL做到你爛面，按摩按到你骨都碎都係洗你唔多, 錢你就夠洗, 開心似乎已經用唔到錢去買, 你洗錢換到既只係算心理平衡

La mer 貴婦品牌< (佢針對年過30)

睇啲樓主啲回應
樓主現實應該朋友 伴侶 家人乜都冇
出街買野食飯好高要求 麻撚煩果啲更年期中女
成日係到諗就算冇男人都可以一樣好開心過得好好
但現實就孤獨精一個

平時做FACIAL應該乜PLAN都JOIN過下啦掛, 估你果酸呀, PILLING呀, 脫毛, 都JOIN齊, 基本上洗得既都洗左去

其實你唔想再有家庭 唔想再有下一代, 亦唔想對屋企好，更重要既係唔想同身邊人分享你成果, 什至屋企, 咁你層樓, 你家產, 你儲落既錢, 最終去向?
你想留黎做財務自由都好合理. 最終你老左果陣, 先唔講醫療(醫療要洗隨時洗到你傾家盪產,講運氣) ， 最終你都係帶唔走

做邊行？
人工幾多？

認真
欣賞樓主呢種女人

鍾唔鍾意著長boot?

接唔接受小鮮肉
任你玩

我有個fd同佢一模一樣
冇錯呢啲女唔好yo佢
冇幸福
扑嘢都只會係條金魚

佢話佢專業人士同有牌

表面咁睇你唔係唔識愛，你似係怕再經歷失去既感覺。所有你認為可以掌握既，包括大部分物質資產，唔會輕易有外來因素令你失去，所以你能夠處理。一旦牽涉第三身甚至只係寵物，因為有不確定因素存在所以你會加以拒絕。
如果無估錯你既專業應該都係同數字呢類好實質既野有關，有就有無就無，中間唔會有彈性。

以上都係我估啫，我可以估錯既。

等緊一個人可以拉返佢岀嚟。我女朋友初初都係咁，後來都係一路陪住佢先改變咗少少佢啲性格。由咩人都唔識愛咩同情心都無變到而家都算有少少

短時期內唔會啦
呢個年紀自我保護咁強 自我照顧完全無問題

你呢番說話 20年後既佢就岩用啦

你冇可能識我 疑似樓主我上網識 冇估錯應該姓張(英譯)

太多人以為養小動物可以舒解下負能量，但亦有太多太多動物因為咁最後比人棄養，你都知愛協，漁農對棄養動物幾快手嫁啦。
當然，如果對動物對人都係好的話就最好，但如果唔係就真係多一單都多。
所以我就算有屎屙都要打幾句，希望巴打你明白。

完。

但佢最初又唔識愛又無同情心，咁係咩吸引到你決定同佢一齊行呢？
條女又點解會接受你呢？
可否分享多少少，話唔定對樓主有啟發？

有咩好問?

翻皮未？

好明顯係你人有問題了

諗返起史兄果篇經典文章<<仆街磁石>>

想問第一段同第二段感情分別有幾長？
兩次既男朋友係咪都係搵錢少過絲打？

咪畀佢呃咗其實個過程同樓主玩啲男人都幾似，只係個結果唔同咗。一齊嗰陣我做咗啲嘢令到佢開始接受我，畀我行入佢心入面改變佢。做嘅事就應該人人唔同，樓主應該只係未遇到啫。件事幾肉麻，所以就唔講啦

你點feel到佢接受你而唔係仲呃你

個分別好大嘅。平時啲相處會感覺到無咗一開始嗰層膜咁好似大家都係對方最親密嘅人咁

點解當時唔係選擇離開佢搵過個，而係做肉麻野呢？
佢有咩特質令你想留住佢呢？

睇黎樓主工作真的很忙

我覺得她不會是孤獨精啦

一定朋友很多，表面開朗個種人

唔係點吸引到多人追？

除左外表，性格都好重要

有無睇過 阿飛正傳？
“以前我以為有一種鳥一開始飛就會飛到死亡的那一天才落地，其實它什麼地方也沒去過，那鳥一開始就已經死了。”

賓周幾長？

絲打 希望你搵到屬於自己既幸福

無check兩日估唔到咁多人覆

歡迎絲打返黎

覆啦嘛

圖都冇張可以討論咁耐

現實既經歷令你失去左對生活既憧憬